係 我就係比人貼左上ig既雞蟲

咁點呢請問?🙊

男人邊個唔call g?

你老公call左你都唔知啦😂

我唔叫雞
自己衰想拉埋所有人落水以為咁可以減輕罪孽

消費有咩罪孽

破左你老母處既話最多講句sorly囉

ching good ball

樓主叫咗邊個?幾錢?

樓豬廢馬=.=

唔認又話點又盛

光明正大又唔得

清eD味男人lo
敢做敢認

好失望 估唔到ching你係d咁既人😭

其實無罪
貼你相都無罪架,咁介意做乜

渣維叫g都唔係第1日既事0.0

貼返你叫過既G出黎等大家品評下

等其他巴打小心唔好中伏

而家比人ok網絡公審咁

同埋貼人相蔣巴打都話算係不誠實使用電腦

靜啦

如果你要搵人幫手同女朋友解釋
我可以收錢幫你認左去
話係我借你刀
有需要請pm

funson

我收得平d
請pm我

男人比人公開真係話之你

叫g咪叫g
有邊個男人唔咸濕

無女

good ball

清好波

d毒撚無女咪去叫雞囉
仲以為個個同你一樣無女唯有去叫雞
笑撚死

樓主真男人

有無人翻譯

其實你要配對埋你張相先有霸氣

如果唔係求其一個人開post話自己比人po都得

我話我生椰菜花洗唔洗影埋條J比你睇

最好啦

因為你而家理直氣壯

咁你又唔出樣又講d咁有氣勢既說話，唔得bo

咁都有罵戰

咁認真都有

連登仔唔係好中意做網絡偵探 網絡特警既咩

咁叻咁威唔起埋我係邊張相?

你依家又無女
你估你係成龍,國貨城咩
人地咁出名俾人影曬相開埋記招,咪又係雞照叫,中照出
男人老狗怕乜撚

我唔識起底

係啊係啊

到時你老母嫌我花心唔肯做我sp點算?

睇唔明
利申：AL 中化攞A

你咪收心養性做佢呀爸囉

咁驚就咪叫雞
鳩痕果時叫你老母俾你屌兩獲
咁咪唔怕俾人唱囉

又要叫雞又要驚
叫佢老母俾佢屌咪得
反正佢老母都做開雞唔怕啦
唔係點養佢個仆街仔

你認你問題
拉咩撚野人落水呀，屌你老母
你自己衰就咪拉人落水

ching識搵錢

Ching ho ball

真男人

你問下你老豆有無叫過好過啦

你未 因為你仲係細路

唔代表你唔會

細路？，你又知我幾撚大呀？
自己講唔點又講未來又講人老豆呀？
唔怪得你個人咁無用啦

叫雞叫到唔識跑

連登小學雞冇錢叫ptgf 唯有post下ig圖 玩下踢爆

係你自己講哂粗口 起哂槓先wo
講下你老豆就發癲咁
咁嬲做乜呢?